日本水蜜桃開箱(2)

Royal級頭香

邊度買？過年想送

你買唔到的

唔該晒巴打幫我答

royal 級

果欄大把

你識條鐵，要淘大名果店先訂到

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

想買 有冇教學

繼續Royal

痴撚線
咁都推到有2

我認我仆街
前幾日去醫院探病
未夠鐘入病房
係出面等
碌下手機睇呢個post
大大聲笑出黎
勁多人睥住我
Btw 止唔止半年

royal 級 水蜜桃喺上年8月俾樓主食咗，我都想試吓

而家呢個季節仲邊有Royal cup

有你都買唔到

我唔覺得自己買貴左 你嗰啲係咪royal級先?

你唔會買到我果啲，係royal級，淨係我屋企樓下間生果鋪有得訂，你地想買都買唔到

Royal 級binc

話時話個磅係唔係royal 級 我買唔買得

係咪royal級先?

Royal 級樓主開嘅po果然唔同啲，推成半年都繼續推緊

基本上係連續binc
差唔多日日都有人推

推到二

Royal 留名

你唔會Royal 到架啦

係咪夢白桃？係咪royal? 唔係就死撚開啦

DDos留下了一個負評

廣告都要Royal

仲bin 緊

CLS 開埋2 連等仔真係好鍾意鞭屍

人地依家食royal級牛扒 有埋食譜

royal級！

岡山夢白桃分三個級別，royal=12.5+、優=11+、加工級，你去超市只會買到第二級

同場加映山梨縣春日居特秀級川中島白桃一個

Royal cup binc

新post

有無royal級回覆template
咩出面買唔到呀之類咁

Royal級正評

我前幾日都買咗兩個水蜜桃

連王母娘娘都話買唔返嘅Royal級仙桃 食一個係咪可以長幾千年命？

roy

早晨

royal∼∼

就黎到Royal New Year
好想買d生果去拜年呀
買桃送比人會唔會好怪

夠唔夠royal先

全世界得樓主先夠royal

笑撚左
咁都推到開新post

屌
竟然開到2

好想食

但我唔會買到 要專登訂

只有樓主咁royal先買到

樓主可唔可以教我點樣變到你咁royal

總之你就唔得 我就得

第時個仔英文名會唔會諗下叫royal

男仔叫 royal, 女仔叫peach

R
O
Y
A
L
🍑

我啲桃世界上冇人食到，除咗我

日本水蜜桃開箱

貼番個Royal級帖 (1) 出黎嘛

買左大半年都搵唔到
邊到買？

你冇得買
得樓主先有

留名

一生只等盤桃熟透ou wo ohhh

嚐杯酒

wo ah ah ah ah ah

bin c

咁係邊度訂

果欄

得樓主先有得訂

今日仲有無可能買到royal級過年

我都好想過royal new year
可惜我屋企樓下生果檔冇royal桃賣

Royal New Year

祝大家過個Royal 級新年

🍑
🍑🍑
🍑🍑🍑

送左啲royal桃俾人食
人地問我係邊到買
我好自豪咁答左
Royal級你唔會買到，要專登訂先有
成陣royal味出晒黎

咁串比人開Royal級年

royal 級留名

原po個樓主比人鞭到唔敢上水

🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑
🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑
🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑

Royal級留言生成器

幾錢先買到

你嗰d 甜度幾高都好，唔會有我嗰隻好食

初五

幾錢你都唔會買到 得佢先有

買唔到

得上個post樓主先至買到

好高級

Royal 大糖嶺

royal

係唔係成棵樹得一粒

日本九州果頭買唔買到 講到好想食

你唔會買到

推

日本人都買唔到
要飛黎香港訂

痴撚線

飛嚟香港都要揾樓主先有

要食royal級係要啲代價

Royal Friday

Royal evening

半夜餓了

點算好

新po留個royal級名

幾錢啊好想買返個食

有錢都買唔到

有錢都買唔到㗎

屌仲講緊

Royal.

樓主我上星期買咗箱先700蚊 可唔可以幫我睇下係咩級數

pish

去女朋友屋企探伯母，專登買咗盒桃比佢。伯母食咗幾啖就話好清、又無渣，問我係邊度買，為咗比佢感覺我唔係求其街市檔口亂買，咪講咗句︰「你唔會買到呢個級數，要專登訂先有」。伯母聽完之後塊面愈黎愈黑，我當時柒到想走返入老母閪度，跟住我地兩個都無再出聲。

隔咗幾個星期，又去探伯母，一入門口，已經聞到桃香。去到客廳，見有成五六個桃擺晒係枱面，仲要未拆包裝，咁我就拎上手打算聞吓。點知睇到價錢。嘩、屌，賣得比我專登訂嗰間仲要平，我當場已經feel到伯母想點。食完晚飯，水果時間，伯母好日都唔切水果，嗰日就專登叫晒大家睇佢切桃，話唔食都聞吓喎。點知佢一路切，一隻手嗰尾指就係咁有意無意篤住保鮮袋上個價錢label，未切嗰幾個都要將有價錢嗰邊擰向我度，方死我唔知佢買得平過我。

自此以後少咗上女朋友屋企，有時同女朋友傾開都話伯母喺見我上佢屋企先買桃食，叫我上去密啲。我嗰心好難過！！

笑到gapgap聲
新潮文

水蜜桃

pis

依家先知咩係Royale 級

Royal

Royal級我買唔到

royal一push

點去邊度買到？
單買一個又得唔得？

你冇得買 得佢先訂到

唔好推啦

新潮文誕生

出現啦 ROYAL級

條7頭去左邊

買唔到

無鳩聊

好想食

邊到買

係咪royal級？係咪清水夢白桃？唔係收爹啦你

有得訂未

係咪Royal 先

仆你個街
又見到依個post

邊到有得訂？要Royal級。

又BINC

就到中秋了 可唔可以話我知邊到買

樓主呢

見東張閪望講完 自推一下

你唔會買到的

原來特秀級對上仲有一級

東張西望

大糖嶺

仲未買到

其實買貴左

Royal級推post

岡山雨災 今年冇royal桃食了

東張西望都買唔到royal級

佢開左新post啊

夏季黑松露晚餐

[url]
[/url]

在此

早幾日tvb播嘅大糖嶺同royal有無得戰？

我終於買到啦

原來唔洗訂 去citysuper 就有得買

Royalllll

Royal Cup

push

好！

諗起又想食